# 要素のレイアウト

この章では、CSSを使った要素のレイアウトのスタイリングについて紹介します。

異なる要素の間に余白を設定したり、`display: flex;` を使ってパーツを配置するための技術を習得しましょう。

次のような見た目を作れるようになることが目標です。この章の成果物もスマホで閲覧されることを前提としています。実際にスマホで表示したり、ブラウザの幅を狭めるなどして表示してください。

<a href="../../samples/layout-content-goal.html" target="_blank">この章でつくる成果物</a>
